新機重裝windows 卡住左係5%

卡左係5%成粒鐘 係咪出左問題？

係

無事了 掛左一晚就裝完
但依家有新問題 driver係最新
Win10 限左lan線網速 只有10mbps
我試過轉100/1000mbps
但會變成沒有有效ip/直情成個detect唔到

試吓甩線轉AUTO再插線試，有第二條線就試插第二條

試左 都係唔得
排除左router同線
線插laptop都有100 mbps